巿面口罩開始多返，但班廢老反而開始唔戴口罩，係咩玩法？

早排係咁搶，乞衣咁
而家有貨啦, 又開始唔撚戴
做乜鳩

潮老

啲人可能見香港確診案例同日韓比增長得咁慢以為疫情真係受控開始放低戒心

其實好多係因為免費嘅冇晒唔會俾錢買所以索性唔撚帶

好彩我阿媽唔會
大家睇住自己屋企人，好好教育佢地

咁就大件事

呢樣真

病毒係廢老殺手
做倒大家唔敢做既野
你騰雞d乜

Natural selection

廢老唔戴，會易左傳染俾其他人......
香港滅亡就係班廢老造成嘅

呢隻病廢佬死亡率最高
佢地要玩死自己咪由佢

屌佢老母 廢老唔撚帶又會攬炒手足 但又好想佢地中武漢肺炎死

利申：屋企有廢老藍絲 好撚想佢地中

真，寧願佢地病撚死曬，中肺炎都唔可惜。

反正佢地無思考能力，係要死咁啲廢老。

有多到咩 咪又係$200up
好多人都係唔夠錢買

點睇反中撚炒哂車？